港大生自稱港大 科大生自稱兩大 中大生自稱三大

企圖同HKU UST平起平坐

鯨大生自稱九大

港大住Hall生自稱J大

城大生自稱新三大

只有港大先係香港唯一的大學

香港得HKU係大學生 其他都係垃圾

UST唔是第2啦